屙尿開叉

一邊無色尿 一邊黃色尿

[black]孖鳩人[/black]

屌你呀
閪都冇屌過呀我

菊花呢？

有冇比人屌過？

陰公
咁快就要死

死喇你 切咗佢啦

條J自帶filter咁撚好野

RIP

屌
廢up post唔好再推啦

推呀

唔好推啦 樓主rip